如果你中武漢肺炎，你會供出活動史？

供你老母，佢都唔封關，一齊攬炒啦。供完有乜用？

去全港狗屋先

去過全港各個狗屋同宿舍，就算冇都要鳩吹，等班撚樣驚下都好

我去過十八區警處

無去過都會話去過狗屋
等佢地驚餐死

如果中左招，我唔會去狗屋，我會係紀律部隊宿舍周圍播毒
入院後當然會講，就算播唔到毒都等班狗驚下